【富豪被玩謝】朱太逼降新加坡！香港私人飛機場有錢都冇位泊

唔起郵輪碼頭， 用返啟德機場專用黎做私人飛機機場會唔會更好， 方便世界各地有錢佬黎香港住/傾生意/投資， 釋放赤鱲角機場原本俾私人飛機升降既時間空間， 小型機飛廣州係咪重好過高鐵？

邊度玩得富豪最謝？答案係私人飛機場！想book time slot 起飛或降落要預早booking,但又唔擔保有冇位噃，搞到啲有部私人飛機嘅闊佬好冇瘾！抛個身出嚟投訴又冇人可憐。講到私人飛機場香港同新加坡已冇得揮，坡佬係原本屬軍事基地的Seletar舊機場設立私人飛機場，多家世界級飛機製造商如Bombardier，Airbus等等都設立基地，直頭有個320公頃Aerospace Park供有錢佬泊飛機。喜歡坐住部私人飛機四出揾商機兼與友人出埠聯誼嘅金利豐老闆朱太，早排因為香港冇time slot俾佢，被逼降落新加坡留係當地玩兩日。

澳門囉，第日有港豬噢

好多香港私人飛機間中都迫左去澳門
來回港澳坐直升機

高度限制都唔識

點解新加坡細過香港咁多都咁勁
香港大佢咁多都話無地用

因為環保撚

香港官廢、共產黨乜撚都管

香港山多平地少都唔識

仲要新加坡比起香港填海填得多好多

多家世界級飛機製造商如Bombardier，Airbus等等都設立基地

香港讀mechan->乞食
新加坡讀mechan->airbus

新加坡自己話事, 點比

私人小型飛機限制應該同大型客機唔同

每日150 個， 點填都唔夠

始終都係飛機，點會冇高度限制

香港地小人多，一定要長遠向高空發展，九龍城係香港黃金地段，絕對唔應該要有高度限制

政府仲夠膽講想發展香港成為私人飛機租賃中心
攪咁撚多飛機做乜柒 好心做好眼前事
咪成撚日航道/跑道繁忙delay好過啦

石崗以前都有機場，點解唔再用

黃金地段 起公屋喎， 起個垃圾郵輪碼頭喎

好似環保新加坡都勁喎

新加坡人口增長率高過香港架喎ching
double你香港

人地係本地人口增長率大過香港本地人口增長率， 但人地係移民人口增長率細過香港移民人口增長率，咁點解要為咗支那殖民破壞香港

新加坡平地比率高香港好多，邊有得比

咁所以人地咪attract到airbus
香港無囉

因為填海而attract到airbus? 明顯唔關事，係人地重視有技術外資公司， 香港只重視支那公司

朱太財技玩到出神入化

無填海想叫人黎都地方喎

乜香港無填過海咩， 赤鱲角都填緊喎

我地夠有贏國

用緊架wo

留低啟德機場？

你都真係on99

降曬去石崗軍營囉

唔怪得咁貴都要起三跑啦，原來又係服侍權貴

香港近呢廿年填海規模對比起新加坡，自己有眼睇啦呢d

老千

記得誠哥都試過無位

人地係獨立國，唔使睇人面色，無單程證、原居民問題，越南難民一個都唔收

香港人點會想起 得富豪有份用

降去石崗囉屌

澳門parking仲撚少呀on9仔

新加坡都好多移民架喎

人地自己有審批權！

支那劣質蝗少過香港

支那軍比你用先得架
而家淨係星期六日比GA用架咋

樓都冇地起呀 仲批個位出黎俾有錢佬
奴性重到你

自己同新加坡有生意往來，耐唔耐要過去
眼見，無論民生，經濟，發展，配套，完全完勝香港，係天氣差d,不過空氣又好過香港

而家香港仲唔填海等死，而且新加坡的年輕人已經贏在世界視野，我地仲要日日好局限諗祖國同自身問題，加上投訴文化，每樣野都唔會諗點做大個餅，只諗做大屬於自己果個餅

填海用黎起屋有春用